抑鬱想圍爐

就癲 想死

點解自己咁廢

想攬住林鄭老母一齊仆街

林鄭月娥你咁慈愛 快啲用布袋槍隊冧我啦

睇住佢死好過同佢一齊仆街啊

一齊攬住死啦

我算係出走左 ，藥物可以幫到你，我耐唔耐都會心跳快要食翻藥但有啲心結要靠自己，記住呢個世界你咩都可以無左，但唔可以無左你自己，為自己而活！。

食藥無乜用

係就快啲

點解我一直都頭暈 暈左成日

寫下嘢記低啲負面情緒可以將佢地封印

灰9又瞓唔到

巴打 花少少時間睇下 希望幫到你

多謝你

天下間實有人廢過你例如我

加油 你得㗎
你真係得㗎
你捱到依關㗎
信自已
信你可以捱過
再畀多啲啲信心自已
你可以捱過然後擁有好嘅生活
我知宜家係好辛苦好辛苦
而且身邊可能根本冇人明
但我明
我明白你
我亦信你捱得過依關
我唔想你死唔想你難受

為你打氣，加油！💪🏻💪🏻

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

樓主唔好死